我係航空界聯署員工 入黎聽我講

借acc

我知好多人睇到我地航空界勇武聲明喊哂
我知好多人好期待我地行動升級
我知好多人吹奏8/9-11衝機場

拿，機場我哋主場，你班友搵盤冰水淋頭聽我講

機場唔同狗屋 唔同立法會
第一 你一衝入禁區就變恐襲
第二 根據相關法例 機場特警（又名速龍）可用實彈
佢地就一日到黑著住件加細碼制服陀槍四圍行嘅
我幻想狗狗失控就會開真槍

我地唔知邊個吹奏8/9-11衝機場
本住不割席 不分化呢隻中指

我宣布 8/9-11 係超級和理非限定
請用愛與和平向全世界解釋返林鄭同黑警嘅嘅臭史

最後 好重要

我地要少少時間籌備航空界聲明提及的升級行動
各位參加 8月9-11 的自發活動時請保持冷靜
與鬼保持一個身位嘅距離
唔好玩爛我地個場

最最後
8月9-11 唔好中計 唔好俾黑警end 我地個game

Attach:
《航空保安規例》
(第494章第53、54及55條)
任何人 ——
(a)以通過為進出禁區而設計的閘門或孔口以外的方法進入或離開禁區，或企圖以通過該等閘門或孔口以外的方法進入或離開禁區；
(b)攀爬或企圖攀爬任何構成沿着禁區周邊的欄障一部分的牆壁或柵欄或其他東西；
(c)移走、移動或更改或企圖移走、移動或更改任何構成沿着禁區周邊的欄障一部分的牆壁或柵欄或其他東西；
(d)干擾放置在禁區周邊或禁區內用以偵測任何企圖未獲授權而進入禁區的人的保安器件，
即屬犯罪，一經定罪，可處第5級罰款及監禁2年。

推！

Push

好同意巴打講法，前線手足其實可任何時後轉職

和你飛！

支持和理非，但睇到最低笑撚左Sor

一經定罪，可處第5級罰款及監禁2年？
出面義士行緊暴動罪，講緊係監禁十年

機場特警，唔係普通 popo, 考入去同 sdu 同 grade, 唔係送頭係送命

推

想衝前，看看嗰 120個機場 popo 點考入去

甲部份：時間限制於40分鐘內完成全部項目（甲級等於3分、乙級等於2分、丙級等於1分，丁級等於無分），設有最低確實數值要求（詳細資料於括號內），投考人於任何一小項中不達到最低要求，就自動被取消繼續參與遴選的資格。

4.8公里跑步（最低丙級）：甲級‧18分鐘以下、乙級‧18至20分鐘、丙級‧21至24分鐘、丁級‧24分鐘以上
（正手）引體上升（最低乙級、最少13次）：甲級‧18次以上、乙級‧13至17次、丙級‧8至12次、丁級‧7次或以下
掌上壓（最低丙級、最少45次；實際上需要完成至少200次才符合機場特警組的標準[23]）：甲級‧61次以上、乙級‧51至60次、丙級‧40至50次、丁級‧39次或以下
仰臥起坐（最低丙級、最少55次）：甲級‧81次以上、乙級‧61至80次、丙級‧40至60次、丁級‧39次或以下
蹲腿府撐（最低乙級、最少40次）：甲級‧50次上、乙級‧33至49次、丙級‧16至32次、丁級‧15次或以下
壓體上升（最少18次）：
前臂彎舉（每邊手各舉16磅啞鈴，最低丙級、最少75次）：甲級‧151次以上、乙級‧101-150次、丙級‧60-100次、丁級‧59次或以下
肩上推（每邊手各舉16磅啞鈴，最少60次））：
臥推舉（最少150磅）：
250米游泳：
乙部份：

10公里跑步測試：時間限制於47分鐘內完成
丙部份：

1公里游泳測試：時間限制於32分鐘內完成

嗌衝實係鬼 屌

我無嘢講，人手頂置

和你飛
Gear都唔帶

樓主講得啱，衝入去係會影響safety，講緊係全世界既指標。大家乖乖地做和你飛

利申。機場員工

所有前線麻煩理性啲咁諗
你入咗禁區 點走？
打算游水過屯門？

理性分析

個日唔好帶gear！

唔只咁啊，重要帶埋冷靜既頭腦！！
不割不割！

和理非主場，大力推1

push

到時大家帶個人去得喇

推，大家唔好亂黎，和理非回合

8月9-11和理非

我係入去保護和理非唔好比人打
利申前線

8月9機場和你飛

真•和你飛和理非回合
歡迎轉職

依家和理非主場

其實機場玩和理非集會效果係最好 影響實在太大 林鄭今次仆街都唔得掂

推推先

收到

Push
推比全世界人睇

女友深藍老母十號去旅行 等我洗下佢腦

和你飛

推俾全世界⋯⋯

邊個衝或者唔冷靜或者試圖引起混亂
都係鬼 要影低果班有心人士
同埋證明自己無參與佢地既行動
最好邊拍片邊描述現場發生緊咩事
你係現場又做緊乜
比人屈果陣係法庭做證據

機場係甚至防暴衝哂入黎拉人都要坐定定由佢拉
因為引起騷動既唔係我
拉完踢保有證據你就告囉
我就有哂片既 唔好比機會黑警開鎖del片
影完要做backup上google drive
我相信大家IQ都過160

塞爆departures去security個位唔比人入咪得囉

推 和你飛

多謝你地 你地暫時係最有巴根拎拋牙既一群

推推推推推

推推推推

推推推

推推

明
大家有共識唔衝

愛與和平嘆冷氣

各位參加 8月9-11 的自發活動時請保持冷靜
與鬼保持一個身位嘅距離
唔好玩爛我地個場

最最後
8月9-11 唔好中計 唔好俾黑警end 我地個game

唔推唔係人
9-11/8終極和理非主場！

紫証員工表示認同

和你飛 記住比遊客飛
主要做文宣 唔衝突 唔入禁區

啱啊，突然咁多p牌水人衝禁區

超級和理非進場

唔係中計
根本係有鬼

係考唔到sdu的popo
唔係普通狗

pish!

依家係同一個試，同 sdu, 反恐一齊考再分派

PUSH!!!!

和理非呀大家

和你飛！！

機場係玩文宣

夠膽勇武不如勇敢嗌英文口號

帶個女性最愛小包包 着條短褲仔去和理非

利申着左好多個禮拜長褲 終於可以俾佢抖

推，理性分析

9/8 終極和理非

嗰日我會同其他巴打派乾糧同飲品
餓抵同學生 優先拎

Push push

推
留返俾機場巴絲升級
唔好好似上次地鐵咁騎劫

推啊

和你飛飛

去機場歎冷氣欣賞藍天白雲
觀賞空姐

支持和理飛!

仲有唔好咁傻豬豬拎彈殻去呀

推推推 啲規例要係機場做埋文宣添呀

必須推

帶slogan 同理智入去嗌口號同涼冷氣，口齒清晰就同遊客路人宣傳就夠

要比人搵理由實彈送命都唔係依幾日啊

推
機場一定係跟員工做

推
留返個場佢地玩

勇武回氣 和理非上場
唔推仲係人？？？

緊係唔沖得禁區la, 果個係恐怖份子level 同埋冇意思
去機場主要都係做下接機同同遊客傾下偈，比佢地知到香港發生咩事咁

同意機場要和理非

大家一齊做超級和你飛
機場特警真係唔係出面POPO既LV黎

一齊做個超和理非

請參考726 和你飛🙏🙏

跪謝 機場員工 罷工

機場係終極和理非主場
勇武返屋企休息下先
休息是為了更長的作戰路

唔好帶gear

如果班黑警真係攞警棍打人，玩催淚彈

大輸家會係佢地

明白，推和理飛

和理飛，一齊飛

8/9-11
只可以係超級和理非限定

多謝航空界全部人

繼續和你飛

小心好似衝立會果次咁比鬼引

推呀，兄弟

+1 安全帽都唔帶

勇武義士請暫時比身體休息下
等和理非主導呢個回合

狂推和你飛

Help push

用最真心去接機 唔洗gear啦

係最輕鬆嘅一日

一直同意

你話我戇鳩屌鳩我 我都要講

入得去就係和理非

邊個衝 邊個係鬼

保持應有嘅禮貌

光復香港

可以帶多個喼 有得坐下

OK 機場巴絲帶路 今次你地話我地知想點玩

最重要係衝禁區完全無作用
鬼就好難捉 但大家行多一步 聽下身邊人講野 如果佢地有呢個諗法 解釋番俾佢聽
我核爆都唔割 但不能俾手足有無謂犧牲